伊莉莎白奧爾森坦言不喜歡《復仇者聯盟3》造型 「紅女巫」露太多乳溝

漫威鋪陳 10 年的超級英雄大片《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers: Infinity War）在上映之後廣受影迷好評，不過即使是作為復仇者的一員，演員們也未必對於電影中自己扮演的超級英雄角色感到完全滿意。飾演「紅女巫」的 29 歲女演員伊莉莎白奧爾森(Elizabeth Olsen)就在接受 Elle magazine 的最新訪問中，坦言她並不喜歡《復仇者聯盟3：無限之戰》的服裝。

「wow!我是這裡唯一露乳溝的人」
伊莉莎白奧爾森(Elizabeth Olsen)直言：「有趣的是，有時候我在片場環顧四周，我就忍不住想”wow，我是這裡唯一在露乳溝的人”，這是一個長期不變的笑話，因為這個原因，他們甚至不太進化、改造我的新戰袍設計。」言下之意伊莉莎白奧爾森似乎頗為不滿紅女巫的服裝上，露出事業線是第一要素。

伊莉莎白奧爾森認為紅女巫這樣的服裝形象，對於現代女性是相當糟糕的：「這終究還是靠攏於一個偶像型的樣貌，畢竟電影就必須如此運作…我認為這是以電影為目的的服裝，（露乳溝）這種穿法不能代表著一般的普通女性。」

伊莉莎白奧爾森非常在意自己的角色對於觀眾、尤其是女性觀眾的影響，她不想要紅女巫的角色同樣落入性別刻板印象、物化女性的嫌疑之中。

紅女巫說其實自己喜歡緊身外套，但希望是比較長身的。她說她看到大部分角色的戰衣都能夠遮蓋全身，如泰莎湯普森（Tessa Thompson）在《雷神奇俠3：諸神黃昏》（Thor: Ragnarok）飾演的女武神、施嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）演的黑寡婦等，她希望能夠再覆蓋多一點。」

雖然對於紅女巫的「乳溝服裝」感到不滿，伊莉莎白奧爾森還是不斷大力讚賞著漫威，她認為漫威電影已經創造了這個世代的獨特文化：「這就是為什麼《黑豹》會對流行文化產生如此大的影響，漫威對此很敏銳，他們絕對不是只想翻拍那種已經套路重複的陳腔濫調故事，漫威有著自己的目標，這也是為什麼他們可以不斷創造出新的高點。」

不過對於伊莉莎白奧爾森不滿紅女巫的服裝，不少影迷都表達不認同的看法：「如果演員總是說要忠於漫畫的話，那緋紅女巫的服裝比電影還要更加性感啊！」、「我認為那個 V 領根本沒問題，不要製造不存在的爭議」。

吓?佢呢排宣傳啲衣著仲暴露喎

咁唔滿意
要求改下avengers 4劇本你咪唔駛再做囉

唔通為左睇你演技咩

拉到咁影相就得
拍戲就唔得

都露過晒啦怕咩

凍呀麻

好正

有佢出場都唔係好記得個劇情

佢塔跳落黎個下太誇張

咩都睇過曬啦

佢同滅霸

乜撚野滅霸啊

佢唔露其實重正

反正都睇過佢全身㗎喇 再睇冇意思

殺蟲水定洗衣粉

thanos 呀屌

佢先29但個樣好似39

過多幾年真係冇眼睇🤦🏻‍♂️

滑嘟嘟

收嘜啦，唔想露就走，貪你演技好呀？

29 la，遲下你露都無人睇

唔露咪冇人睇你 你中意啦

鬼妹係咁架啦
一踏入二字頭就老得好快

佢其實最想露， 見親佢出席d咩首映， 都係著最少布個個

the old boy

好撚正 老豆屌女

agger , 明明件件衫個目的都係為左show 波

女人真係好難理解 明明波都露過

圖定

身體自主,我露俾你睇就得,你要我露就唔得

佢表示我自己露就得 你叫我露就唔得

某女星：不會拍video; 怕被人睇曬

怪就怪自己太大波啦

貞節牌坊

好pink

其實都唔一定睇佢對奶 佢淡妝既時候真係靚到癲 係有時個makeup 太濃搞到佢好老咁

滅霸唔係港譯 點解可負評我

入場睇啦

剩係想睇呢下

呢套成個故仔都好痴線

成班淨係睇題目就算

明明佢淨係wow句 d記者加鹽加醋你班傻仔又炒車

佢唔鐘意露溝 冇話唔鐘意直接露乳呀 好似係

咪即係韓國套原罪犯

好想屌

係，韓國好睇十萬倍

再嘈改到你好似漫畫咁

我都覺, 我唔係爭論邊個版本好d
而家成個故仔好痴線

除左紅女巫同thanos搞野個part

臭雞扮撚哂野

佢該應話打時好易整傷個乳

唔打對燈出嚟鬼有人想睇你做戲咩

圖呢

女性自主
自己露就得，人地幫佢露就唔得

咁唔滿意唔好拍囉
d女權撚真係煩撚過膠 又要賺錢又要屌

係咪未清楚自己定位

any link?

人地話唔中意咁露都算女權 被害妄想？

又要打丁

淫撚到呢，粒lin都透出黎

無可能
Daddario 對奶天神級

agger

不少影迷都表達不認同的看法：「如果演員總是說要忠於漫畫的話，那緋紅女巫的服裝比電影還要更加性感啊！」

支持忠於原著！

我撐你呀巴打，而家d人棄用自己語言，個個甘願做大陸喱

好普通料咋喎

臭雞

究竟佢對眼靚D 定 對奶靚D

原著係日本漫畫

lm

上pornhub

佢意思係唔想齋露乳溝咁簡單

有西睇?
唔係得波?

佢講依番說話一D說服力都冇.
宣傳著得仲露啦

咁Thanos要點譯先正確

利申：叫開Thanos

滅霸唔係好過薩諾斯咩

魁隆

入左場睇未？港譯魁隆

叫開thanos 中文太多譯名

你係咪未入場睇

叫Thanos冇乜問題，香港英文係法定語言
但滅霸 做乜撚野啫

唔好得罪女權

本身香港官方好似係叫 滅霸..... 而家先改叫 魁隆

佢意思應該係怕影響sw係觀眾心目中定位
而唔係佢唔想露

G

SW既定位就係咁
佢唔露唔通d老女人同wakanda將軍露咩

老得快

戲服唔想露
出show影相有幾露得幾露

但係好正喎

紫色大猩猩

魁隆譯得幾好
近Thanos嘅粵語發音
兩個字有領袖及尊貴之意
合乎角色設定

第2張

咩logic

比起原著
電影已經改到好保守
如果連低胸裝都無埋
好難唔激嬲漫畫Fans

露乳溝係你既賣點
唔露唔通你叫睇你演技?
on99

補充多句,再唔露遲多d幾年你3點盡露都未必有人睇,你知外國人老得好快

露出乳溝是常識吧

做雞出身都想拎番塊貞節牌坊

地球上有邊個女人最尾唔係 裸晒係男人張床?
即係話女人既價值就係呢個位lor
話狗知你女權大過天,總知你係女人個設計就係預左比男人/精征服

佢之前套戲露個時又唔咁樣講

其實呢段說話係咪真心都好成疑問
尤其睇佢平時啲衣着
可能只係想應付某啲女權份子
以免畀人指責嚮老少咸宜嘅電影賣弄性感
協助物化女性
佢先刻意講呢啲嘢
需知有班極端女權份子
最鍾意就係批鬥返女人

條女勁撚正 大波長腳

咁唔鍾意講句"No more cleavage"咪得囉

冇錯 紅女巫套衫要露好唔公平
應該要全部女角都露

睇垃圾hk01篇文講

滅係魁近音字
有d人覺得滅字重霸氣

我鍾意啊！

唔露波駛撚搵你咩
睇樣大把選擇啦

一人讓一步, 緊身露乳溝服

點解要笑第2張 第一張咪一樣

唔好意思, 中文唔好, 魁唔係讀灰咩?

係讀灰,點會同滅近音字呀

又手又眼

地球上有邊個男人最尾唔係 裸哂係女人張床？
即係話男人既價值就係呢個位lor
話狗知你男權大過天,總知你係男人個設計就係預左比女人/西征服

滅霸支那譯名

原著！原著！
她是專業的 應該no problem

有女人張床架咩
你試下同個女人同居張床要佢買你自己唔出錢佢會點

你肯定普通話近音?
魁 kuí
滅 miè

咁要問下hk01喇

佢可能跟蝗語?

直接叫thanos咪算囉

都唔係音譯
台灣咪音譯薩諾斯

咁上面巴打話魁同滅近音字?

有冇似佢嘅av女星？

有

Thx

Mila azul

但紅女巫索好撚多

jed

搞到我都懷疑左自己一陣

某啲角度同妝都真係似

由一開始接MARVEL既戲做緋紅女巫已經知道個角色係做咩架啦
咁唔滿意就應該唔好拍 有骨氣D啦

人地講個角色唔應該露咁多
成班仇女毒撚又喺度屌鳩人女權

比起原著露得算少啦
On99 原著紅女巫本來就走性感路線
唔通包到實一實
佢平時宣傳著得仲暴露
叫隻臭雞睇下原著先講野

邊度全身

SAd 到震, btw 伊莉莎白奧爾森 係堅正
先唔好理佢講真定假話先

jm9
其實thanos一向以前都叫開滅霸
正如你會叫左Logan 勞根 甚至狼人
成班on9未撚聽過就係笑9人

事實係

係

我睇復仇者聯盟3 叫佢做薩諾斯架
你錯

[url]網址 [/url]

Wow

佢似？ 唔係化 兩個都靚但冇忽似

利申: Mila Azul fans 平均每月J佢5,6次

屌你，打幾隻字都懶

目前算最似樣了

我睇左，對波唔夠大

唔太似喎，EO 塊面圓啲，有肉地好多
MA 係纖細身材，人瘦波大

J住先啦，樣貌黎講算似了

到底要幾毒先會仇女人仇到咁
開口埋口都係雞

話雞就仇女咩
咁去叫雞果班好撚憎隻雞?

有啲野自己知啦 好人好者會去食雞咩

叫雞**

唔係好明
咁到底叫雞既人憎唔憎隻雞 ?
如果唔憎既話點解話女人雞就係仇女 ?

唔知你咩logic
正正常常都唔會無啦啦話人地係雞啦

我都唔知你咩logic
話人地係雞點解代表仇女憎佢

講中左？

呢篇?

「滅霸」？有指這個名字來自內地譯名，但有人卻稱這是來自90年代對Thanos的一個稱號；還是台灣的「薩諾斯」，定香港的「魁隆」呢？前者以意譯，指Thanos有毀滅地球能力的霸主，而後兩者是音譯，即根據原本詞語的發音，再從中尋找發音相近的字來作替代。

佢平時露對波出黎比人玩都得 依家就咁 真係女權到

中左d咩 ?
堅唔明
女人話男人天下烏鴉一樣黑代唔代表仇男?
我覺得唔係
咁男人話天下女人一樣雞代唔代表仇女?
我覺得唔係
好似女人成日話男人全部都好咸濕一樣
我唔覺有咩大問題

on9仔 香港電影業最鍾意亂譯名

咁你覺得無問題咪得囉
活係自己世界入面都舒服既

咁都叫活係自己世界入面
你可唔可以講下點樣活係自己世界入面?

我入場就係為咗睇波！

比嘜撚野卡超，皮卡丘呀，電影都譯皮卡丘，台譯又係皮卡丘囉

咁話你老母係雞得唔得
三百蚊過夜

無問題架
全部女人都係雞前提下你老母一樣係
好公平

so cute

可以駁到我未?
我而家好沾沾自喜緊你駁我唔到
點解話女人雞就代表仇女?
點解話男人咸濕/天下烏鴉一樣黑就唔係仇男?

認真答: 話女人係雞，係一個指控同侮辱。話男人咸濕又係咪同一樣野先? 好肯定咁講，大部分男人俾人話咸濕唔會感到被侮辱。

佢自己覺得被侮辱唔代表講果個係仇恨佢喎

係 真係駁唔到
因為你係自己個世界入面一定係啱
做你條女真係慘

咁下次唔好亂講野喇
話人係雞唔代表憎佢架

嗯

叻仔

呀on9仔，咁而家粵語音譯亂左去邊

屌,如果著紅色緊身衫仲撚正

你係咪覺得自己好有邏輯好一針見血？
本身pikachu就比tvb譯左做比卡超先，個音都同粵語一樣，電影變皮卡丘反而係被迫跟普通話翻譯，係我地粵語既角度就係亂譯。點解一邊屌鳩人亂譯一邊又攞皮卡丘做例子？你個立場到底係咩
而家thanos譯做滅霸，個情況反而同港譯thor做雷神奇俠一樣，戇鳩鳩生勾勾。上面用勞根做例子仲好笑，人地本身就被其他角色叫做狼人，而家thanos冇人叫佢做destroy tyrant喎。

你係咪弱智 若果個角色係本地一早有譯名 係咪應該跟返黎譯 唔係話我覺得呢個名靚d 我用呢個 陣間另一個翻譯話呢個更好喔 改做呢個 一個系列同一個人可以用幾個譯名 呢個就係班傻鳩電影翻譯最鍾意做嘅
尤其係之前嗰套東方列車謀殺案 咩撚野柏賀

而家重話要捍衛粵語（廣告話） ，
跟住嗰個都走去跟大陸譯嘅滅霸

本土？得啖笑

抵你班連登狗窮
叫乜撚都嘈咁多頁
抵你地做奴隸

大你老母

有無高清j圖，想做手機wallpaper

我印象中都係港譯滅霸，仲要已經好耐之前既事
記得中學果陣係叫狼人，西確斯，唔係金剛狼同雷射眼

其實有邊個未及過 好難忍

我記得以前入戲院睇x men係狼人 鐳射眼 珍 磁力王
thanos就唔知啦
不過有英文就叫英文啦 又唔係唔識講

術語嚟

佢冇話唔中意露波喔
淨係唔中意露乳溝姐

成班都on99
咁撚多頁以為好撚多圖
原來喺度9up
樓上就高質喇
有返啲圖睇下

咖哩雞

佢唔係唔想露
係唔鐘意個角色襯呢d性感衫

終於有人理解到

又無做開gym啲拜拜肉同腰線要搵咁多衫去遮
緊身衫邊有佢份著
本身Scarlett Witch係Marvel最性感角色
依家電影版淨係要佢露條波gap咪算好
啲俾中未撚投訴點解SW著咁多衫

人地marvel角色個個都大隻到仆街
Brie Larson就算要著套包到實既戲服
都特登練到全身肌肉廢事顯肥
Olsen呢啲就算鳩數啦

你打J打到分唔到大細

靈鳥
施查理 林艾力

但原著咪露得仲多

摩牙

真係佢呢？

始終係睇唔起漫畫作品改編角色 覺得點解要露

合成圖

係唔係暗中意思係唔夠性感
想件衫sexy d

青筋波

原圖：
大把合成圖，有高質有低質：
比埋片都仲得：

啦 我就支持梅嬸露嘅

由elizabeth講真係毫無說服力

啲人唔露又係雞
露畀你睇又係雞

啲人講開就做咗代名詞
完全唔知咩叫尊重

你好似邏輯上有啲混亂喎

你覺得"所有女人包括你老母都係雞"係無問題，
係得你自己一個咁諗咋喎，
絕大部分人都會係覺得如果個女人好地地比人話係雞既話會係一種侮辱喎

你邏輯仲混亂喎
成個邏輯就係
人地講d野侮辱你唔代表人地係憎你
前面條友話人地講女人係雞就係仇女
咁成個logic係咪有問題呀?
成班衝出黎柒都唔知自己護緊乜航
掉轉講如果有男人覺得天下烏鴉一樣黑係侮辱緊佢係咪講出口果個女人係仇男呀 ?
重點唔係被鬧人既覺唔覺得被侮辱
重點係鬧人果個本身有冇帶有仇恨

成班復仇者口裡大愛 身體很誠實

都估到佢係臭雞黎

睇黎你真係活係自己世界
根本正常都唔會無啦啦話人地係雞
成個新聞就係話佢唔想個角色著得咁露
又話女權又話雞 唔係仇女點會咁講
不過你覺得無問題咪無問題

你除左話人活係自己世界仲有冇第2句
駁唔到想拎個尾彩?
覺得女權有問題,話佢係雞就係仇女?!
又要我問多你一次,你去叫雞你係咪好憎隻雞?

因為你條戇鳩毒撚真係活係自己世界囉
識條友現實生活同你講啲野一鳩樣
連登啲on9野上曬腦咁 咩全世界女人都係雞依啲真係智力有問題先會講得出
叫雞咩憎隻雞 好人好者邊會去叫雞
做雞打份工就真係雞 咁你話佢係雞都正常
人地做個訪問就話人係雞咪仇女囉
上面話你老母係雞你都話無問題真係好撚意思
不過唔知啦可能你老母真係雞黎
做你老母真係慘日日比人屌仲要養住你個弱智仔
自卑毒撚又唔撚認 我係你就摺埋唔好柒啦

spin咩好人好姐
就算你唔去叫雞你會唔會憎d雞?
你唔會憎d雞咁點解話人係雞就係憎佢?
講野用下腦啦
亂標籤人只顯得你無貨賣
你自己了解下點解人地話佢係雞先再講啦
你估係因為佢做左依篇訪問 ?
全世界女人都係雞同天下烏鴉一樣黑既concept根本就一撚樣
只係男人慣左唔覺被侮辱，女人玻璃心覺得被侮辱
但動機根本完全一樣，根本就唔係仇女/仇男
最自卑既應該係要靠標籤人做point果個

你喜歡啦 滿口歪理仲講到自己好有邏輯咁
重睇一次篇文睇下佢講咩囉
你真係要用下腦睇喇
叫雞=幫襯隻雞 咁佢係雞你話佢係都正常
篇訪問純粹話唔中意個角色露 你就話人地係雞咁咪係仇女既表現 因為人地唔係阿嘛
由頭到尾都無打算spin去好人好者
而且事實上係好人好者真係唔會去叫雞
你自己啲價值觀咁扭曲都仲好意思話人標籤你
不過點拗你都係覺得自己啱架啦
所以你咪活係自己世界囉 enjoy啦
再講落去都無咩意思 你開心就好

無回應過所有重點

就算你唔去叫雞你會唔會憎d雞?
你唔會憎d雞咁點解話人係雞就係憎佢?

全世界女人都係雞同天下烏鴉一樣黑既concept根本就一撚樣
只係男人慣左唔覺被侮辱，女人玻璃心覺得被侮辱
但動機根本完全一樣，根本就唔係仇女/仇男

以上既野你都駁唔到既前提下點解話佢係雞就係仇女?

叫啲雞係雞係正常
因為佢份工個俗稱黎😅
叫佢做雞並唔存在任何感情因素

唔係每個女人都係雞
依啲係毒撚先會講得出既歪理黎
咩天下烏鴉一樣黑係以前人既比喻
可能你會話而家都有人引伸用黎話啲男人
因為佢地都係仇男先會咁講 都係歪理黎
咁樣算唔算反證左話女人係雞係仇女既表現😅

講天下烏鴉一樣黑就係仇男
屌,我都有時會講,即係我都係仇男仇自己
d 黑人有時都會講nigger即係佢又係仇自己

btw
叫d雞係雞係正常即係你唔憎d雞?
咁點解你話其他女人係雞就係憎佢?
完全唔合理

咁中文名係咩

拍old boy 乜到露過哂啦

其實唔係仇一樣野都唔會一碌鳩打一船人

黑人講nigger好正常 佢地圍內係咁叫
又係無話仇唔仇 當然你都可以試下叫既
同埋兩樣野唔同 唔好偷換概念

有咩唔合理
你話妓女係雞正唔正常？
正常 因為依個係佢份工個名黎
咁其他人唔係雞 你話全部都係雞正唔正常？
唔正常 因為其他人唔係雞呀嘛
連登邏輯王

同一個概念黎
無論被話既人覺唔覺得被侮辱
並唔代表講果個人有冇帶有仇恨
你似乎唔明白依樣野

唔正常唔代表帶有仇恨
你覺得雞係無問題唔應該被仇恨
點解話一個人係雞你就話佢係仇恨?
完全唔合理喎

呢個名，音、意俱劣

痴撚線
即係無啦啦講啲說話侮辱人係正常
係覺得比人侮辱個個有問題
真係投降唔玩了 你中意點就點
唔得閒幫人教仔 enjoy

魁同tha-n個發音近？
唔係掛

你logic亂到1999仲好意思話幫人教仔
侮辱人係咪一定要帶有仇恨心?
nigger都係侮辱,黑人講果陣有冇仇情自己既心?
-完-